\documentclass[a4paper,12pt]{report}
%% Packages
\input{_packages.tex}
%% Zeilenabstand
\onehalfspacing
%% Metadata
\input{_metadata.tex}
\addtocontents{toc}{\protect\thispagestyle{fancy}}
\setcounter{secnumdepth}{6}
\fancypagestyle{plain}{
	\fancyhf{}
	\fancyfoot[C]{\thepage}
	\renewcommand{\headrulewidth}{0.4pt}
	\renewcommand{\footrulewidth}{0.4pt}
	\fancyhead[R]{\slshape \rightmark}
	\fancyhead[L]{\slshape \leftmark}
}
\fancypagestyle{emptypage}{
	\fancyhf{}
	\fancyfoot[C]{April 2018, Lukas Binder - Lukas Fend}
	\renewcommand{\footrulewidth}{0.4pt}
	\renewcommand{\headrulewidth}{0pt}
}
\makeglossaries
\input{glossary.tex}
%% \includeonly{hilfsmittel}
\begin{document}
	\pagestyle{plain}
	%% Title Page
	\include{page_title}
	\newpage
	\input{page_tableOfContents}
	\newpage
	%% =================================================
	%%				START OF CONTENT				
	\include{sec_vorwort}
	\newpage
	\include{sec_abstract}
	\newpage
	\include{sec_danksagung}
	\newpage
	
	\include{sec_impressum}	
	\newpage
	
	\include{sec_eidErklaerung}
	
	\newpage
		
	
	\chapter{Phasenkonzept}~\\
	Die Umsetzung des Projektes nach einem klaren Konzept sorgt nicht nur für Klarheit innerhalb des Projektteams, sondern hilft durch den Einsatz von Standards auch bei der Einführung von externen Personen. 
	Das Phasenkonzept besteht aus mehreren Phasen, die jeweils aus etlichen Arbeitspaketen bestehen. Die Phasen sind folgende:
	
	\begin{itemize}
		\item Projektmanagement 
		\item Serverkonzeption
		\item Clientkonzeption
		\item Serverprogrammierung
		\item Clientprogrammierung
		\item Testen
		\item Dokumentieren
	\end{itemize}
	\newpage	
	\include{sec_projektmanagement}
	\newpage
	\include{sec_serverConception}
	\newpage
	\include{sec_clientConception}
	\newpage
	\include{sec_umsetzung_server}
	\newpage
	\include{sec_umsetzung__client}
	\newpage
	\include{sec_testing}
	\newpage
	\include{hilfsmittel}
	\newpage
	\printglossaries
	\newpage
	\addtocounter{chapter}{1}
	%\renewcommand*\listfigurename{\thechapter\spaceAbbildungsverzeichnis}
	\addcontentsline{toc}{chapter}{\thechapter\quad Abbildungsverzeichnis}
	\renewcommand*{\listfigurename}{\vspace{-2em} \thechapter\space Abbildungsverzeichnis}
	\listoffigures
	\newpage
	\input{sec_literatur}
	\newpage		
	\chapter{Anhänge}
	\input{sec_anhang.tex}
	\newpage\null\thispagestyle{emptypage}\newpage
\end{document}